有預感《小王子》將會成為支那禁書

因為主角係由 B612 星球嚟嘅

發現你最近好活躍

想開少啲膠po了

唉 前2日射哂波
今日返去比人照肺
聽日再射

你記得瞓多啲 尤其呢排咁敏感

訓左好多了

咁就好